覺唔覺國民黨而家好似由一班女人組成咁

愛與和平
冇武器人地就唔會搞鳩你架啦
唔洗用武器, 仿效動畫超時空要塞,對住共產黨彈結他就可以阻止到共產黨攻擊

係女人 不過係做雞嘅女人